有冇文宣巴絲幫手整poster？

想揾文宣巴絲幫手整合啲大家發夢見到嘅不合作活動，整張圖share畀大家睇

以下同時開放收集夢境

推

有冇文宣巴絲啊？

有冇大佬再幫手整理下內容，因為驚整錯料上圖

幫push